朝早溫書你會溫邊科

晨早流流咁眼瞓
你會犧牲温邊科先
文科？ 理科？ 高科？

訓到晏晝再溫

完全封鎖